%  -*- coding: utf-8 -*- 
\section{Amendment 75\label{am75}}

\begin{description}
\item[submitted by:]\ Manuel Medina Ortega
\item[provision:]\ art 2 bt b ter nov
\item[topic:]\ Industrial\footnote{\url{http://swpat.ffii.org/papers/europarl0309/amends05/juri0504/industr.en.html}}
\end{description}

\amend{Amendment}{Justification}{}{\input{75-nov.en}}{Se quiere evitar que las innovaciones en la ``industria de la m\'{u}sica'' o la ``industria de los servicios jur\'{\i}dicos'' se ajusten con los requisitos de ADPIC relativos a la ``aplicabilidad industrial''. El concepto de ``industria'' abarca amplios significados y es utilizado frecuentemente en la actualidad de manera inapropiada en el contexto de la ley de patentes.

Esta enmienda corresponde a la letra d) del art\'{\i}culo 2 del texto consolidado de la primera lectura del PE.}
